Title: Non so che titolo dare a questo post
Date: 2007-10-11
Category: Lituania
Slug: non-so-che-titolo-dare-a-questo-post
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ieri sera ho fatto bella figura. Ho registrato un dominio ed importato il vecchio sito sul nuovo dominio in meno di 10 minuti, ho attivato anche il forwarding della mail nuova mentre[...]

Ieri sera ho fatto bella figura. Ho registrato un dominio ed importato il vecchio sito sul nuovo dominio in meno di 10 minuti, ho attivato anche il forwarding della mail nuova mentre aspettavo che la copia dal vecchio spazio a quello nuovo finisse. Il tutto, registrazione dominio raggiungibile compresa, è durato meno di 1 ora: ho fatto un figurone e ho acquisito un nuovo cliente.


  
Sempre ieri ho rintracciato virtualmente [Dario Quintavalle](http://www.quintavalle.it "Il sito ufficiale di Dario Quintavalle"), un caro amico conosciuto in quel di Riga. Un "ragazzo" romano che in quel lontano 2003 mi prendeva per il culo, e non poco, ma i romani hanno il pregio di prenderti per il culo facendoti ridere. Infatti sono rimasto in buoni rapporti. Ieri ho trovato il suo [blog](http://quintavalle.blogspot.com/) e l'ho anche aggiunto su skype. Tra l'altro, su sua segnalazione, ho scoperto che la ragazza che violentava il sardo è lituana, la notizia completa sul [corriere](http://www.corriere.it/cronache/07_ottobre_11/violenza_sardo_fidanzata.shtml).


  


